[反轉1Q題]我出答案，你估問題，今日有答案我切

蟻多嬲死象

樓豬正on9

你個名

咁究竟要問題定答案

問題